呼籲各位手足以後叫我做左使哥哥/左使公子

畀個face黎，thx🤝🙏

左仔

漢狗

右哥哥

左狗

使狗

右仔

左膠哥哥

左楊

賴屎仔

倚天大陸狗

你扮咩唔睇

盲狗

Blink狗

Left 4 dead